熱辣辣熱辣辣～好熱好熱

好撚熱呀屌你老母

BTW原來福頭老師出咗新歌

屌呀熱撚死晒？

百聽不厭
香港樂壇欠佢一個交待

痴撚線

而家00後唔識大師

咁都得呀

好善良 把聲好好聽

識啲嘢

咩呀有咩唔得呀

好熱好熱